有錢係咪真係開心咁多

人大左好似唔開心十之八九因為錢
如果我有錢
會開心好多嗎

會

有錢做乜都順利啲

幾多為之有

有錢就少樣煩惱

一定係
淨係有錢一年去廿次旅行個人都會開心好多

你抱住個唔怕比人抄既心態打工
滿足到物欲vs錢都唔敢洗
趕時間可以搭的士vs驚死遲到咁逼公交
心態上已經舒服好多，白頭髮奏紋都少幾條

唉 錢真係無敵

人的收入增加一倍，快樂指數只會升高一成

無錢就日日做奴隸

邊個講?

有錢唔一定開心
窮撚就一定唔開心

因為我都係窮撚囉

2層供滿既樓
已經養到一頭家

細個啲大人成日話有錢唔一定開心
屌你唔通無錢開飯開心咩

梗係唔係，到你有錢到一個點 就知錢買唔到開心 朋友 由其你老婆仲要係個慳家 有腦女人 其實好多時都過得唔太開心

月入廿幾萬 樓一早供完

但老婆唔俾我大洗 車唔俾買貴 跟住想生返個 又話呢d時勢生乜 香港無將來 同埋我想食住家飯 叫老婆唔好做野 但佢又唔想做housewife, 要有自己事業

朋友全部識於微時 唔敢同佢地講自己搵咁多 一齊扮窮 食普通野 有時想食好d 有諗過不如請哂佢地食 又驚俾佢地知我有錢 個差距原來咁大 到時朋友都無得做

呢種苦好多人唔明

當你有錢，你會無左好多有急切性既問題，但係你會開始有其他唔等洗既問題，例如諗去邊到消磨時間?

錢真係無敵 但太有錢又唔好 有車有樓 收下租
穩定高收入 朋友老婆呢d靠自己爭取番黎

你老婆同你唱哂反調 又唔大洗 跟住d錢又唔係慳俾個仔 真係陰公 我唔會同呢類女人結婚

仆你個街似晒命多

真係辛苦哂佢
屌佢都廢事

我覺得係真唔開心，

唔係哂命啦，不過算 我都預左無人明

我剩係知冇錢一定唔開心

想試下有錢

每月俾啲我地我地幫你分擔
到時就真係好普通
唔使扮得咁辛苦

有錢 實開心 過 窮

其實拍拖個陣知唔知佢點諗? 好奇想知。。。

應該都係既
但錢唔係唯一既原因構成你既開心囉

呢啲先係好老婆

點解我重係唔開心

我願意為你分擔呢種痛苦!

咁當初識佢係讀緊書 未做野 果陣就係覺得佢有自己想法 又慳家，但而家有想法到 因為香港咁既局勢 而唔想生小朋友 個分歧真係大，眼見其他fd已經有細路 我唔明點解我無得生，唉

當然,有錢可以做自己想做既野

想做daddy唔洗生返個 做sugar daddy啦

有錢到唔駛返工 D錢就咁放係度都可以洗幾世
樣樣揀最貴 買野唔駛諗 先叫有錢

算啦 唔好生啦 生左你都未必有時間教

巴打我認得你 你係其他post又呻過
Feel到你係真心灰嘅
唉 我都唔知點安慰你
我都覺得揾得錢就係想洗就洗 起碼想食咩就去食 係最基本..如果唔係真係做人唔開心不如唔好做
可能人地係因為無錢無得食 你就因為其他因素無得食 結論都係無得食 一樣慘
只能講句振作 希望你老婆會諗通 仔都想生無得生又真係慘。。。。

又係依類月經 其實只係有同冇既分別 冇錢一定煩嫁 有錢係唔一定開心 但起碼少樣煩惱先囉
利申 窮撚

yes

冇錢已經冇左兩樣

無錢要用時間換錢
有錢可以用錢換時間
時間可以換到好多野

當錢到左某個程度
佢對快樂既影響程度就會遞減
但現實係大部分人都去唔到嗰個程度
所以錢係影響好多人快樂既最重要因素

我覺得無哂三樣
無錢社交都會有影響
仲何論家庭事業

最開心應該都係中學日日同班fd一齊
打波吹水周圍玩
咩都唔洗煩 得閒就溝下女咁
大個左幾有錢都好難過翻呢啲生活